等緊新卡果批苦主

仲未有阿
幫老黃清下倉先啦

4000蚊買左1080

多謝支持!

1180

支爆緊，BTC都升返8000，快手D啦

GV102同104好似一齊出

有ASIC仲用graphics card開礦

好想砌返部機啊！！！

佢繼續撐住先
9代同11系應該值得入

屌你個屎忽幾時先跌價

連Equihash, Ethash都出埋ASIC, 仲死都要用八張graphics card掘

2330出咗張1066

邊度買?

月頭 5k入手1080ti
到時再揾啦！

我開口中新年出

邊到5k 有1080 ti

我真係苦主之一,咁撚耐都冇一張graphics card行SLI就可以玩大作4K 144Hz

灣仔

15xx 出咗張 EVGA 1063

未來？

唔喺

你用咩moon 咁把炮

屌,關咩事,等得辛苦就係苦主啦

3k 全新 1080 屌唔屌得過？